Apple Music 定 Spotify?

現在係Apple 用家

我係比較中意聽嘔同genre既歌，想個apps介紹
同埋有時會想聽下啲啱mood既playlist

其實Spotify 定 Apple Music 好啲？

試一個月spotify咪知

Spotify
因為有玩ps4

spotify for sure

Spotify

Spotify 最大問題係，每部機做多只可以download 3333首歌，太少好容易爆 同埋標準音質狗也不屌

就係因為呢兩個原因，轉咗am

用iphone 買碟co 落itunes
icloud 同步落手機聽
冇買ge 碟就用am

想問下你係用 iTnues match 個 subscription?
係咪要開 iCloud music library?
啲中文日文韓文歌名會唔會 match 到變晒英文拼音咁？

apple music垃圾到你唔信

兩樣都垃圾 無用

日文歌基本上會出晒拼音咁濟
人手執好佢算啦